少女向示威者提供免費性服務 羅范椒芬稱已FACT CHECK

行政會議成員羅范椒芬稱，確認有少女向前線示威者提供免費性服務。
她回應本台查詢指，消息是由朋友的一個朋友證實。

on99

椒芬伯母1蚊有得屌 買2送1添
利申聽人講

原來自述 唔怪之得

已FACT CHECK, 羅范椒芬為羅生免費提供性服務~~

六十路

羅范椒芬以前係賣過淫的 但無乜客 因為佢太。朋友的朋友說的 已fact checked;

原來係ME TOO

14歲做軍妓

消息是由網友的一個朋友證實

CLS

一個閪人用個閪上位之後覺得所有人都係閪人嘅極致模範

其實係講緊自己，佢自卑

真相原來係咁